六四學運領袖封從德遭入境處原機遣返

香港支聯會副主席蔡耀昌今天傍晚證實，下午1時抵達香港機場即被帶走的「六四」學運領袖封從德，已被相關單位裁定遣返出發地，未能入境香港。據報導，封從德是由日本東京搭機前往香港。

綜合港媒報導，封從是受香港支聯會邀請前往，準備參加6月4日晚間在維園舉辦的「六四」30週年紀念晚會。

過埋逃犯條例俾人送支國審都唔定

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

lm

入境處曲線炒熱69示威

睇完之後真係同中國冇分別....睇唔到香港前景....

黑境

入境處算唔算幫中共做野做到出哂面嘅部門

而家都仲會遣返，過咗逃犯條例直接打包返大陸

所以近幾個保安局局長都係黎自入境處

on9入境憑咩遣返人？

聽從黨嘅指示

佢仲要係拎美國護照

仆街近平

完全冇人理

由拒絕羅哲斯入境開始，大家都對港共拒絕異見人士入境麻木晒

大家甘心就咁拱手相讓香港出入境權俾支那?違反基本法又冇官員負上政治後果?

返去喇

有冇人知每次遣返，係被遣返者出機票錢定入境處出？

航空公司
一般單程貴d, 雙程平d
內陸機點解一定平d
國際航線上機前check乘客要有效visa,已經減少原機遣返
so買左來回,遣返果程只係提早拎機位

但由上屆李家超做副局長起，已經由差佬逐漸入替，而家保安局正副局長同政治助理都係差佬出身